[#Eye4HongKong] 利物浦 對 阿仙奴 IV

25/8 0030

推

推邊個

唔知

我係#1000

但係你成日貼gay圖

你係gay添

重推

新利留名

推邊個都一樣啦

推你

咁你未好開心囉

又係基po 出番去了

希望軒_巨, GAY_, 韋拿_姆, 張_倫學下野

推得咁快
簽左人

簽左鄭若華

成班基佬，污煙障氣，仲衰過以前on9子叫春
利申1仔

有冇波

衫圖

racist

on9子回家吧

走位嚟講軒仔真係差啲

收到風佢喺前線扮勇武非禮妹妹仔俾人拉咗

不枉我j左佢20年

咁希望黑警捅佢屎忽

⼀路插一路叫春

有冇人知邊到仲買到印金字的19/20龍門波衫?

比清都唔細喎

無呀

孫都中學畢業

太公唔好唔要我

搭巴士隔離坐左隻獌仲要印伊巴最撚憎伊巴

留名AB

Keita留名

我今日都見到個

影都冇

英國《衛報》指出，考慮到艾利臣目前正在養傷，而阿祖安又在上輪聯賽、作客修咸頓時，犯下嚴重失誤，利物浦正計劃簽入目前處於自由身的前熱刺守門員禾姆（Michel Vorm）。對此，紅軍的門將教練艾治達貝治在接受訪問時，已證實真有其事。

呢個點都勁過Adrian掛

自由身仲簽得？

係 幾時都簽得

原來已經1001

Journeyman keeper Andy Lonergan was brought in as cover over the summer, but Achterberg has refused to rule out a move for Vorm. Speaking to NOS, the coach stated: "The arrival of Vorm has been discussed."

However, he also suggested that Liverpool are content with their options, adding: "I have always said that a good third goalie at a top club is not a superfluous luxury. Lonergan has more than 250 matches at Championship level - that is not to be underestimated."

原文咁寫，成事機會唔大bo好似

好似唔係 總之依刻自由身仲簽得 但有deadline

屌呀

要睇Ali傷勢同埋Adrian表現 Adrian派膠都唔係一次半次 下場再派就真係要多過良性競爭

其實有時又幾型

劇本經常改 不用過份失望

想知係網上post警犬電話係咪犯法

熱出親禾姆我哋都贏

係 福星黎

遲啲反警察都犯法架啦

vorm又係傷到跌晒watt啦

用黑筆寫警賊兩個字都唔得

老豆揾仔其實仲有好多電話打得通，我諗大家真係浪費咗起底組嘅心血

yes
比老豆搵仔啦佢地成班係外國 班狗吹佢地唔脹

生意失敗

唔係我揾到新料 係我發現老豆揾仔起咗底嗰啲有啲電話仲打得通，想post打得通嘅電話出黎叫人打俾佢地傾下計姐

其實好多素材仲未玩
應該話仇警嘅程度仲可以有極大上升空間

飛機頭最型
沒有之一

屎忽痕玩抽籤

應該唔算太差?

A組同上年一樣咁濟係psv變萊比錫

Pot2同Pot4最廢果隊 不過垃圾利係對紅星都會輸

我發覺自己除左垃圾利同D模型之外,冇野可以拎出黎同女同學講

毒撚係咁

講下利po啲gay野有部分囡囡會鍾意

魔法師當然變啲魔法比佢睇啦

介紹我比佢識

腐女

利皇國米紅牛

依家做連登仔好型㗎

同佢講唔係 p 牌，啲女已經出晒水

又一日

佢唔覺
不過佢好OUTGOING,又多興趣,我都唔知點溝通

咁就算啦講真

有時女人只係需要一位聆聽者

Liverpool plotting a move for £91million-rated Kai Havertz claims report

邊位來

係咪之前上黎問意見個利子黎

Kai子都唔識?

係呀
佢一個月睇既戲仲多過我一年睇既戲
我今年除左AVENGER同GG都冇睇過其他戲

佢睇咩戲先? 有深度既定係垃圾戲 好大分別

咁分既話

男仔睇戲實多D啦
日日睇AV

大家唔好笑
我係認真架

HIT果D就睇,咩天氣之女胎屎4果D

嘩屌
簽到呢個一年唔反 fsg

識氣象吸唔吸引到囡囡 唔係要吸引有j絲

有冇d偏門野 個d先係重點

咁你宜家有冇囡囡

無

好賤呀.jpg

早兩個月好似睇鬼片

BB仲話溝唔到女
扮嘢

哩個簽到比清即刻死

我鐘意睇戲啫

其實佢憑咩咁貴？

因為睇到易ching扑濕鄭若華而吐血死又點話

早兩個月有咩鬼片 唔記得

午夜凶鈴?

唔記得

annabell 回家？

Annabelle3?

我都係睇戲撚來 不過唔睇港片

呢個series真係得第一集最有feel

係

溫子仁果堆 我都棄哂了

ching連佢睇過咩戲都知
咁都傾得幾熟

On9 要你忍住半季，都仲未知射唔射得出
真係多謝哂

放學果陣講,WHATSAPP唔係講好多野
但我一集都冇睇過
講動畫可能就答到咀

佢仲要拍埋aquaman
雖然我覺得都ok 但係d劇情太垃圾

簽到Havertz+Sancho/包皮其中一個 同比清Teresa 3P到死為止

Aqua man 我覺得好垃圾下 公式劇情到 係睇amber heard咋

賣哂 9 10 11

執屎作算係咁架啦d劇情
都係睇畫面同女多
潛入水底個幕

你係咪有段露點自拍流出？

到時就會左sancho 中包皮 右沙基利
攻中Havertz

大把

簽到kai仔唔撚反fsg 一世

上pornhub一search成版都係

簽到既話 我願意成為反軒黨

好撚淫

好撚正

而家三字頭個樣即刻老咗好多

係床上拍 不斷話i miss you果段正

咁多段都冇鮑

轉會窗唔係完左咩

Hottoys 又唔出mera

就係完咗先會有rumours
早兩個月靜到

塊面好大

想俾佢家暴

一路騎住一路打面

咪啊你
tranning 都傷
家暴嘅話，實魂飛魄散

又一日。經濟真係差？
想補人俾老闆 Reject 晒

咁多位利子晚上好

睇定d啫 冇事既

我ok呀

垃圾公司

睇gay porn

唔該搞我後面

Ok

最鐘意一個去朗豪坊睇毒撚早場，48蚊抵到爛

好奇害死貓

呢句好似啲廢老gp咁

啱呀

屌上面張gif 中左伏

依加扯扯地點算

call 基ching

死基佬

我公司算細
幾十人
有D位請左幾個月都無人

夏惠姨

廢中

好gay

唔該，利post 唔好變 gay post.
雖然我知某人好想。

小妹都唔想

我上一間公司得5個人

個個掛住po GAY野無人反送中
你地聽日去邊

醫院

TAKE CARE

咁樣傳得出黎 Ali應該比預期嚴重

唉

我樓下有戲院 多數一條友睇9:00晚場

老婆唔陪我睇戲

兩個人睇正價成兩舊幾，有時啲戲仲要條女其實無興趣，嘥錢
自己一個去睇淫賤早場仲開心

其實係 又貴 我都慣左一個人睇唔駛就人 買飛又易

幾年前分左手之後
一直都一個人去睇戲朋友都無約去睇
好正番唔到轉頭

有時一野直落睇幾套

metoo
係戲院 part time，成日睇完結局先睇返套戲

唔係簽左lonergan 啦咩

上幾個月利子j緊包皮
今日j緊禾姆咋

一個人睇戲
唔使就人就時間
好似我咁唔睇鬼片前女友就勁鐘意睇
依加去睇多啦A夢都無人理

哆啦A夢

最on9係轉會窗完左
傳美斯都j唔落啦

試過同囡囡連續睇兩套 坐到攰到死

同囡睇戲不如爆房算

肥婆一個人坐個半位
你得半個位坐
正常架

緊係啦
你條女一個人坐兩個位
有冇壓到你透唔到氣？

你地班基佬

垃圾利要賣幾多個人先籌到 91m？

戲院爆

奶西好mk

相反我呢啲真毒

我都係咁啱

真毒文尼啲fd 子

小妹都係

Thank you and goodbye mane

Fsg 迪士尼

都係日本妹正

上個post果個女利迷真係好正

前曼城後衛米卡李察士：「阿諾擅攻，雲比沙卡擅守，基爾獲加則攻守兼備，是全英格蘭最全能的右後衛。不過，我可能會將英格蘭正選右閘的位置交給阿諾，因為球隊可能會得到許多死球機會，他是這方面的專家。」

阿樂死球勁咩

軒隊教佢

你話好似古同阿蘇 射親都成日入就話ja

因為軒隊都唔係成日入

blocked

NOW個組合都幾抵睇

細聲d

軒都唔識射

真
唔知佢做乜

但佢迷鏝個新仔

無論球會定球迷都要比鏝壓住

圖呢

利物浦官方宣布，將啟動安菲爾德路看臺擴建計畫，預計將安菲爾德球場的座位數上修至六萬以上，甚至有傳言將會至68000左右。

德國《圖片報》報導，德甲球隊正計劃以借用的形式，簽下利物浦中堅洛夫雲，租借報價約為 300 萬歐元。由於洛夫雲已不是紅軍的主力中堅，所以主流意見均認為這名克羅地亞國腳快將離隊。

正式啟動!

20m 賣啦

借佢老母

有咩我見佢我幾張波衫相

瑛桃

The Anfield Road End development could drive matchday revenue north of £100m

做假利做到想針

呢幾年都唔洗買人了

下年星散後4萬都坐唔爆 唔洗起啦

有事慢慢講
可以同你單獨傾下

你對唔對得住你個名果條友呀！

Fatfat拎d錢擴建，再劃嚟賣hospitality

揀定遊艇

FatFat

原諒fsg了
原來D錢係留黎擴建球場

都係為賺錢

擴建嘅錢起碼分10年還，有排都冇錢買人了

以後唔買人又多個藉口了

好屈好得

睇到psg個post名嚇咗一嚇

換雲爺爺教就perfect

me2

台長有無update

基達式訂左kai子未

我既減壓方法係沖涼唱歌
晚晚開演唱會

起個看台仔都要用歐聯冠軍+英超第二換返黎
起新球場應該要賣成隊套現

簽到呢個 洛夫雲老公豬即刻斷腳死

我嘅減壓方法係hey0 Gayta

我嘅減壓方法係睇住你地hey0 Gayta

BREAKING: Liverpool is on the verge of signing a new kit deal with Nike that would begin with the 2020-21 season and could be the richest in the Premier League. (@Forbes)

Fsg 發了
聽聞 100m x10year

竟然超越曼聯

玩埋nike官宣轉會就支持

官宣幼幼

ox子續咗新約

利主勝1.39

2022廢中走之後
fsg仲可以食多八年老本

Alex Oxlade-Chamberlain has today reaffirmed his commitment to Liverpool FC by signing a new long-term contract at Melwood.

個topic 應該用823 824 825

More good news for #LFC. Alex Oxlade-Chamberlain has signed a contract extension to keep him at Anfield until the summer of 2023.

Ox: “I’m really, really excited - it’s been in the pipeline for a little while, so it’s nice to finally get it done and just extend my time here, which I am really looking forward to."

底衫

我嘅減壓方法係同大家一齊hey0 Gayta

硬係覺得佢已經做左啦二世

夜啦收皮啦

本身已經傷追人，前季仲要重傷

韓狗點解要迷沙

New player

用圖片答你

我睇到蘇狗好撚痴線

ox踢得最差既時候黎續約

屌你，諗住過兩日去睇

根據美國商業雜誌《福布斯》嘅網頁，利物浦勢將與 Nike 簽訂新嘅球衣贊助合約，該協議將會喺 2020-21 年球季開始，金額可能會係英超價值最高嘅。

NB

球衣贊助商都要險簽

NB樣樣都正常
係d出貨on9

真 買件衫都咁困難

真係有錢唔賺
On9到震

如果你要諗輸，不如諗下點樣唔係淨係我地輸
係冚家一齊輸

正呀 Nike

#LFC set to sign record-breaking Nike kit deal, according to reports from 🇺🇸

古天奴（Philippe Coutinho）在效力利物浦期間，為球隊上陣201場貢獻54個入球，直至2018年8月轉投巴塞隆拿，高普對這名前屬下有很高評價，「古天奴在射程範圍有一種令人難以置信的視野。自迪比亞路之後，我還沒有看到一名球員可以從左邊推進，並從這些位置以如此規律和精確的方式射球。」

除了能夠從無到有取得入球外，高普又指拜仁覓得了一位非常多才多藝的進攻球員，並相信古天奴能為德甲帶來衝擊，「當古天奴和我們在一起的時候，未能踢他想踢的10號位，但他是一個偉大的8號，而且是一個出色的左翼，因為他在狹小的空間裡非常出色，可以開拓更多空位。」

我地有邊個球員係Nike? vvd?

軒隊

Ox new long term contract

rubbish nike

like a shit

竟然同迪比亞路比

得罪講句 真係好想佢返黎

起碼會有貨先

梗係啦...nike 波衫都冇人買，自然供多過求

返黎仲好啦

無desgin可言

幾靚丫

咁我覺得 Nike 淨色都好過 NB 啲濕鳩設計
但係垃圾利憑乜可以吸引到人地比咁多錢
話唔埋今季已崩盤

NB d款柒多過靚

上季柒今季正常前季靚

係 靚既都係得一兩件 仲好撚焗

warrior 年代簡直慘不忍睹

JJ牌真係好肉酸

人生第一件波衫就係warrior

見到呢件衫 第一個諗起既球員係屌摩

Nike個心型領接受唔到

Same

其實呢廿年 利有邊件靚

兩個都躝哂

2017-2018果件

主：
06-08
08-10
13-14
15-16
17-18
18-19

我覺得最靚係17-19兩年主場

呢件係 夠深紅 又classic

18-19我麻麻 有領 又得紅白兩色

唔鐘意有領
17/18真係三件都靚

20年好多wo
剩主場都有06-08,08-10,10-12,13-14,17-18

橙黑果件麻麻啦

但17-18係最撚焗的不容置疑

個年印啦子..

未著過波衫

Reebok我覺得係黑暗期 好肉酸
三間時期幾件都靚 作客都ok
Warrior就死啦
NB嘛 只限17-18

me too

全季有冇出到5場

唔係咁撚hea下嘛

唔會啦 痴線 都未簽邊有咁快公佈下年果件

有無得轉返做章

nike贊助個球員list

我唔貪心，要法包/大力臣/阿辛斯奧是旦一件就夠

阿辛斯奧不了
大力臣比較貼地 快

gayta呢隻it9係咪唔洗做
全日都見佢留言

但NB係連球會都冇貨 上年歐聯

今年都無貨啦
官網好似又得返WU版

係
佢扮gay玩電話

nike 啲cutting 真係畀運動員身型嘅人著，有肥仔波/肚腩嘅肯定著到好核突

warrior 時期柒到季尾喺福仁大平賣

小妹咪著唔到囉

肥仔波大到女人咁

Me唔係肥仔波呀
我絲打嚟

深紅加晒分
加上咁有代表性

無買兩件客 唔鐘意綠色 橙客又難襯

三間後期件銀黑客好靚 後悔無買

+1

咪係 我都係間唔時追下咋

佢上網睇gay porn

呢件我覺得係近年最靚作客

嘉士伯年代

跟住去交友app約炮

咁puma叫乜

渣打黎

千其唔好

其實有肥仔波有大肚腩著咩牌子波衫都好核突

膊頭唔夠橫都好核突

有冇巴打係官網買歐聯三客
買左s 想換M
我入左件m 14 覺得有d大
有單，有牌
睇下有冇人想換

樣樣都無但想膊橫d二三頭勁d

屌你馬會又派錢

阿迪達斯幾件黑色都正，蘇亞雷斯黃黑，前幾季阿古籣尼黑色

仲有作客暗花灰，白色小小企領

仲有作客巴塞比拿美綠白

榜首大戰熱到咁

操定下年著波衫囉

買入球3.5大算

有道理

allin 阿記
準備上樓

比清為利記真係不遺餘力

有keep住啦 無咩進展啫

甩P

咁遲返等ot啦

印咗米拿 著17/18未出門口已經濕撚哂

同米拿平時個心口一樣

得奶西要ot

咩料呀 利po污煙瘴氣
咁多Gay佬

此風不可長

會員B_byGay_a

你仲gay過gayta bb

天生橫
唔駛練

我要光復利Po，Gay佬革命

Support

差條火影headband

查無此人

我利咁熱!!

小妹支持

所以唔洗驚會多人買到缺貨

太好賣

Warrior 代表利的黑暗時代

NB 代表文藝復興時代

勝利時代

轉nike=進入冰河時期

想問下龍門件黑金係咪唔會翻貨架喇？

11月有都比人即掃哂，等下年耐克

早買早享受

轉nike=英超皇者時期

希望買到

我利又簽左人

唉 黑金龍真係好靚 買唔到

NB啲design真心幾好
但好似從來都冇考慮過出貨量問題
Nike就應該貨源充足但係啲design

想問下大家知唔知有冇波衫舖可以甩左個西聯章？

依件男仔會著得好靚

我有件印左btk

有男仔著過

梗係啦量產垃圾

全中重點
雖然Nike上季有幾件都唔錯
但覺得同利硬係格格不入咁

我印左古，但呢件真係好靚唔捨得扔

印左橫傳王

賺幾多又點？都唔買人

幾靚不過無買

睇睇下就慣 皇者利

肉酸

Nike 旗下有咩球星
好似之前傳 Dybala 果時已經有小道消息講因為簽 Nike，Nike 會安排佢轉會過嚟

Erme Can
Philippe Coutinho

25
25

公主真係好高質

Mbappe

買到kai子 一年唔打j

你有老婆
btw大巴拿

有冇手足今晚去拖手仔

到時係隻手搽定AA膠
搵個靚女拖住，fing都fing唔甩

點知拖中利 post gay 佬

又hey0

呢個好大獲 TG有漏洞 快啲睇

【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

拖中gay達 bb

拖中有J絲

無jer個啲拖黎做乜

今晚有冇人想拖小妹

有鳩絲？

唔知有冇人拖小妹

vorm 來到未

聽記者會聽到好激動

小妹無鳩

屌你老尾NB真係唔撚爭氣

Dybala adidas㗎喎
仲要代言copa 19

所以襯晒利

捧撚咗歐聯歐超叫唔爭氣？

隊長豬

真視姦屌佢老味

終於出現

拎完就食老本,唔洗錢

唔記得尋日定前日先講起

Fsg:擴建球場唔洗錢牙

Captain吱

var都冇得睇

大搞Kirkby training ground要錢
擴建球場要錢
留住陣中主力又要錢
仲想點？
睇遠少少好唔好

好耐無見

嚟緊呢集打唔打UT

講咩

贏唔到紅星

kai havertz
sancho
mbappe

一定打嘅
我集集淨係打UT同proclub
而且同ea做咗partner利d人肯定會加數值

上季打到2月左右忍唔住棄
諗緊下季仲玩唔玩 燒時間又燒錢

贏撚咗歐聯wfc

零課
而家叫做hea玩
不過UT真係用唔少時間嘅

點解今年要搞擴建
等多幾年啲主力老/走嘅時候未必搵岩人替
點解唔襯主力當打加拎左歐冠補強大搞衝英超？

Fsg為搵錢
有冇冠理撚得你

人黎 同我cap呢句出公海為Captain吱爭返啖氣

年年玩到toty就棄 差距太大 玩唔黎

無撚錯
用過張loan卡尼馬
屌拿星撳實R2再鳩射就入
你玩埋我嗰份

以前玩過，真燒錢

擴建好呀 至少都係投資落利記到

好撚堅強
我相信有第一個就有第二第三個肯企出黎

個啲女權左膠metoo唔出黎既全部仆街死

18果年玩到toty就賣coins賣到3000幾hkd
但依家會買到謝隊先棄

使嘅係利記錢
唔係fsg嘅大恩大德
同埋講緊嘅係時機問題
球場擴建係好
但因此唔補強搞到隊波唔夠競爭力會唔會本末倒置

咁我又無試過
四舊水玩足全年無其他驚做到

錢就唔會再洗 鳩玩算

玩UT $1都冇課過

所以一張特別卡都冇
連F3都買唔起

炒卡咪得炒卡炒到買謝隊 ea撚sy

平有平玩，大把平民隊

我搞到好亂
其實而家英超轉會窗唔係提早完咗咩，點解重有news話簽人，唔係好知而家轉會窗係點玩法

屌，btw black cop white cop真係好撚恐怖
同埋班狗真係會玩鳩人

同埋果啲義務法律援助其實真係作用不大，基本上最後都係自己拎錢搞

重有唔駛上大陸，係香港如果你畀人捉咗，屋企人想見都見唔到，佢地會玩好撚耐都唔畀見

利申:唔係我

點炒，求教

有冇人覺得第二作客幾靚

玩ut好攰 成日要買卡賣卡

教我炒未

屌
出面熱撚到
唔係要出去開會都唔想離開office

落倉搵半個鐘野 全身濕晒

所以早收工

其實打多D 打到WL
或者SB打儲錢
唔難買到special card

再快D緊係炒卡
但次次都唔夠人快 仲忙過炒股

新一季UT終於改layout

屌
咩工咁正

神軒靚仔左

一日最多打個零兩個鐘機冇咁多時間做呢啲
寧願踢多兩場過下手癮算
所以都好快棄咗

普通文職咋嘛

好多時都係連登仔講得太輕鬆
覺得意志力堅定就冇事
事實係喺果啲唔正常嘅環境需要嘅意志力係比想像中誇張好多倍

所以陳秋實真係好撚癲

禾夠係啦
都無得早走

咁我應該記錯咗 係第二個球員

慢慢揀
但揀完fsg都係買郵艇

ronaldinho

有無人有link睇費托

最尾係簽全能到仆街既山神

拜仁CEO路明尼加（K.Rummenigge）說了：「我與漢尼斯（U.Hoeneß）跟巴塞球會有著持久的良好關係，因此，考慮到古天奴真的想來拜仁，巴塞並不想阻攔交易，並且同意了一個相對較低的850萬歐元的租借費。」 如路明尼加所說，拜仁與巴塞的良好關係，對交易顯然有積極的推動作用。而古天奴本人也表態稱，拜仁對他展現出強烈的興趣，這種信任讓他非常開心。

唔會翻貨架咩

係喎

nb 出名慢

屌
公司有人成日番工遲到
搞到全公司嘅人要番早半個鐘
成公司我住最撚遠
On撚鳩

點解唔係警告果條友而係全陪人要早
同早返有冇早放先

咩公司玩連坐法咁on9

因為公司幾10幾條友
遲到班人無公司嘅鎖匙日日都等人開門
所以攞匙嘅人都要早番就佢地
（有匙）

On9配條匙比佢地咪得

得10幾**

就係信佢地唔過
嗰班係師傅嚟
隨時就會辭職走人

今晚人鏈呀各位！

唔洗怕醜怕尷尬！香港就死！

乜都試下！

唔試唔會知結果！

宣傳唔夠
連自己都唔知details...

食完飯去拖手仔

約定利囝絲打

你肯出黎，我比你見真身又點話

Sorry今朝遲到

有無個組合資料提供喔，thx

最撚嬲嘅人班仆街淨係一個月先番得4-5日公司做野喎
我地就日撚日都要番office

同求 thx

nike deal

NB

咁煩

地鐵勁𨶙多人

一簽Nike 就傳

#拿玻里 宣布羅致 #PSV 翼鋒羅沙奴（Hirving Lozano），轉會費4000萬歐元，簽約五年。

40m都唔買

我覺得會簽Kai
同馬體會個神童差不多feel

費托最後一場比人大炒

Echo 出嚟否認 Nike 單嘢未？

In talks but no agreement

nb成撚日唔番貨

好嬲撚呀搜身單野
班死差佬幾時死

港島冇位插入

荔景full左

我就黎行咗半條遊行路線都未見有位插

好多手足

啱啱收工 屌

多到入唔到

左右兩個都係巴打
我準備好啦

其實依家林鄭應該管唔郁班黑警

屌荃灣行到去葵芳得個桔

下
一早比上面直接控制緊啦

屌

入緊元朗，會唔會俾白衣人打。。

？

返工冇得去

元朗玩拖手實比廢老嘈

慘

費托退休都係輸1:6

廢老本身都係唔死都無用啦
奴隸階級但有統治者思想

浮遊在無限宇宙總算拖過你的手

唔緊要 企埋你果份

我呢邊無拖

企埋我果份

企埋我個份

仲玩！！！

Yes easy

有冇開fantasy league?

me2....等佢到 掛靴再拎出黎著

冇

本身睇到近幾日新聞更加灰，但見到今晚真係幾感動
YNWA好岩我地而家

估唔到咁多中老年人

我既FPL

揀狗

唔係唔可以一隊揀太多 我就揀一隊利

要taa 好過Abraham

揀其他都唔揀狗啦

阿諾呢排踢到一pat野

咪25啦死基佬

不過可能出gomez 右閘

拖唔到囡囡

其餘十八隊都揀唔啱真係好撚難為你
走喇垃圾
去返app台喇

FSG: 贊助費是但, 球星錢同人工拎去買游艇, OK就即DEAL

費托同君子真係好夾 㚒到生涯最後一場都要俾人炒6個1皮

今日要返工出唔到，無得拖你班基佬同毒撚

聽日觀塘見

放段片比人睇我地啲青訓唔識射波

聽日現埸睇睇

葡萄

拖到個利絲 haha

你個名🤣

點解我要ot

仆街我做到7點半頂唔順走撚左
又撚攰

人鏈we connect

陰公gayta

呢世都唔洗手了

又官方賣腐

連阿正都中途轉基

界波袋

韓妹子黎

聲沙

呢個真係有鳩絲

韓妹子邊有咁勁

兩隻加埋都無人地一隻咁大

唔好咁啦，話晒人地都係女仔

佢不嬲都係GAY

steven當年真係幾靚仔

唔覺

another gay guy

佢有個細佬仲靚仔過佢

小斌女正好多 有無人睇佢演唱會？

又gay post

gay connected

Kenny靚好多

Klopp says Naby Keita will be out for a few more weeks with ongoing hip problem. #LFC

成日傷咁耐

member]？？
[/member]

依個好笑

又要威又要戴頭盔

黃紙

比佢番德國la
呢件玻璃

Gayta 水貨嚟

我淨係捉住左隔離女仔個手腕 唔敢拖落去

杰寧?

真係心境老，哩啲場合一有小朋友就好想喊

係咪咁都要串

因為我拖住自己條女

又bin

嬲左you 迷奧雲

關我咩事

睇埋個頭像笑得仲大聲

睇到好尷尬

我見到一個細佬大約11 12歲 一路行一路嗌口號

OO

失頭哥

認真韓妹去左邊
好耐無見佢

拖手俾仔溝

翻到家
獅子山好滾動

改左名

咸豐年間都bin

終於唔係hey0我

當有gay既話題出現
你就仆街啦

宜家叫咩

Salah妹

同啦子一鳩樣 中場根本唔夠人

其實如果利嫌老虎又廢又貴想放合理 咁但係對啦待遇又唔同 啦年紀實力人工同老虎都差唔多 老細就選擇strong hold

有冇諗過係冇人買 玻璃到咁搵鬼買

黑鬼黎講佢都算體弱多病

睇見我地la/keita/ox
仲好意思嫌fekir

就係因為OX fekir先黎唔到 白比一年人工

杰寧條臭四都有人J

Don’t miss me

呢枝垃圾黎 細枝到 又唔夠煙又冇味 不了

一望就知邊間
我都覺唔夠濃

Shisha呢d基本野 食開喇
想食好嘅shisha去cwb喇

嘩屌真係烏煙瘴氣

u have dick

懷念阿正

Vibe夠chill
枝shisha夠味 夠煙
唔同種類嘅base都有
有影相打卡位
當然價錢都好nice

唔啱我 我毒撚

次次波台狗開D假膠post都引到幾千幾萬人正評

呢次我buy你

可能試過你會好鍾意呢

毒到出汁

會變左grad din毒男

30樓果間都幾正 個景望跑馬地 夠chill
其實果到成幢野都係bar 得閒自己發掘下 包你唔後悔

平時幾撚吹得落到吧就秒變毒撚
怕怕

屌真 成個on9仔咁

屌咪笑鳩我啦

同我一齊啦

仆街你睇中個gay嘅

你有jer

點撚算

屌原來係小妹嚟

去過太空X
都唔錯 好過諾士佛台果邊

大把人樣衰過你地啦我保證
一樣咁有自信

控制唔到

喂也

Tst勝在夠平 200落到樓
Cwb/lkf你唔擺返低4、500都唔洗旨意走

勁唔飲得 人生已完

班同事仲要中意落吧

咁咪食啲乖女清純feel果啲

黃紙退休官方唔好話整條J片連圖都唔整張，求其share黃紙個post算
人地馬體會車仔西甲賽會都有整

我都係

一罐啤酒
已經全身紅晒

好彩我係做it9
收工只係會想食飯

我酒還可但唔煙
點解啲人咁中意shisha

屌 你係咪我分身黎

酒量冇得練 但酒game有得練

Audit9好似冇收工呢個概念

冇得扮型幫女頂酒

it9多數得返自己

好蝕底

但唯一好係可以叫班仔幫我頂酒

但係我唔迷摩

今日唔趁機拖下手仔

最大優點係迷軒

你話我幫你贏返佢
咪仲型

一凸一凹

屌你兩個好污穢

做乜9

入錯post sorry

我哋講下迷軒好冇

是軒也是神 是軒神

人生只係飲過半支啤酒

真 利po低汁到

吾畀牙

渣ga

點解係半支

飲一半覺得唔好飲擺飲

你唔着衫落中場

一哥年年使咁多都係柒下柒下咁

點解7 到咁

Space X

蒲精

普通社交姐
唔係成日去

水魚價買d 2,3線球員

免簽個矮仔最好用

仲有巴塞d棄將 ag digne 同mina應該都唔差

其他

咩冰島大狙 吹大到 都唔夠狼隊d低調葡仔好用

杜神 禾確特呢d買番黎完全唔知做物鳩

呢隊垃圾d濕鳩領隊連bolasie都可以用廢

都話一年剩係踢兩場

67 都型

唔怪得ching迷摩

不求前十只求踢撚死利

轉會愛利前bolasie同文尼一樣咁出名
傷完之後冇咗影

最憎人食煙水煙都一撚樣

X2 乜煙都未用過 好撚臭

唔好比我聞到就得 臭到

Agger

煙帶走左我兩個親人

我聞一陣已經頭痛
再係咁隨時我就係下一個

最憎屋企樓下個單位食煙飄上嚟，因為吹佢唔漲
第二憎係工作環境有二手/三手煙，因為冇得避
第三憎係火車頭，行市區尤其是舊區路窄人多，前面有人食，成條路迫住一齊吸

食煙有食煙嘅自由，但好心顧下其他人

唔啱聽就屌柒我啦

火車頭早死早著

火車頭最撚賤

祝d火車頭阿叔快d打柴

當年bolasie係撞極都唔跌
cls

屌
我都好撚憎人食煙臭撚到
所以我淨係去下清吧飲酒

是咪太毒

係街邊行邊食d火車頭先最仆街

全部都食 得我唔食個下最尷尬
變相食二手都食飽

正苦禁撚埋電子煙真係on9鳩
又無咁大味又小煙喎
D火車頭食傳統煙真係仆街到

所以我鐘意全出面室外

呢個真 點解要禁

唔禁煙廠點搵錢

益煙草商囉

的確無咁大味無咁臭
點都好過傳統煙 特別係鬼國果d

紅雙喜 中南海

一百幾十蚊條係咁

大陸煙食完死最快

煙稅好重要收入

真 電子煙未立到稅 乾脆禁左佢

班仆街廢老又信政府真係為市民好先禁

豬西到震

講起煙呢 我老豆食煙成日係廁所同廚房食
咁我係廁所換衫（我間房無門）
如果唔小心唔記得攞走啲衫 成件都係煙味 好難頂焗住洗

我公司全部人都係食電子
話支持禁個班廢老多

好彩我公司食煙係弱勢社群

佢地睇tvb以為真係示威者搞冧啲商鋪食肆
每個星期一兩日阻到你做生意就執笠會唔會係你自己本身經營不善呀

DLLM狗鐵

賤撚到

搞次平日早上遊行
夠薑就停

向好果面諗，玩多次罷工，佢會點停

狗鐵一比黨點完名 跪撚到面貼地

唉屌

想問下有咩方法買到波飛
想睇12月對愛果場
之前未睇過
係咪一定要上stubhub買？

狗鐵賤到製造恐慌

黨鐵，又一清算對象

天文台下午考慮發出一號戒備信號
天文台表示，熱帶氣旋白鹿會在下午進入台灣海峽，並逐漸移向中國東南沿岸。天文台會視乎情況在下午考慮發出一號戒備信號。天文台呼籲，市民請留意天文台發出之最新天氣報告。
2019-08-24 12:00:21

Alisson 劇本定 Keita 劇本

最後係bino

屌佢老味港共
睇下質易戰大陸死會唔會攬炒

一樣

利post淨係識食煙 搞gay 睇av 浦吧 飲酒 食女
會唔會波台最差嘅討論區

獌又係搞gay

我好撚乖架屌你

你搞gay

咪屈

其實我覺得NB年年都有件古靈精怪

JJ牌年代件件都古靈精怪

捱唔捱到星期一先

原來尋晚有英超

比清今晚有咩心水

利記sure win

我屌molamola

小妹一樣都無做 好清純

睇樓先

約咗agent

空氣好撚差

又焗
又濁

彩虹睇唔到野咁濟

主場，和都=輸啦

其實諗深一層佢咁玩，除左會攬炒外，仲有就係變番人民鬥人民

正阿

Luis Garcia

有鳩妹
咪扮

塊面會好紅
好眼訓

今晚利後防唔派膠已贏

好耐都冇講過利會派膠

保拿斯大傷完踢唔出水準

靜啦

轉會nike了
88nb

有無人觀塘

出去既利子注意身體

vorm唔覺勁過adrian
上季我地作客入果2球都係佢出事

就快9月了
唉
面對現實

今日會唔會落雨

夜晚有機會

With hope in your heart

其實真係咁少有料keeper free agent咩

人地都有卡巴 巴禾呢d後備 其實如果model番黎後備大家點睇

一哥都係咁廢

See me fly

Model仲衰過adrian啦
同埋唔覺adrian真係咁差
做後備夠哂

wing wing 地嗰種感覺真係好舒服 ...
可惜而家空肚飲都 feel 唔到

model 返黎衰多次
盞比利迷屌得仲甘

為佢好為利好, 佢唔好返黎喇

傷好啦咩

而家都打定輸數
做一年野儲錢+全力考好個試
再去新加坡讀

留定後路冇死

岩岩睇過 比錫達斯佢未黎前失30球 佢上季失左46球 雖然未必全部關佢事 但真係唉

好老實歐決前佢都有蝦碌 但係都算穩 睇下過多季佢踢成點先 唔店就賣

隊波唔係中間有一期幾個月無出糧咩？

可能啲人頹踢呢

派左好多膠啦喎

台長今次仲會唔會出基達？

等巴士已經出晒汗

覺得今晚都係未回魂

法賓奴都不了

洗咩agent 直接去掃Yoho Mall貨啦

求包養

Model返黎倒不如叫米拿打自由龍算啦

而家個訴求已經去到體制改革
已經唔會係短期內有得解決
就算佢食咁部份訴求都只會係buy time等秋後算帳
而家香港人已經冇得揀架啦

其實一早話撤回, 成立獨立調查委員會
都唔會搞到宜家咁
你政府自己行得咁高, 點整個落台階比你都冇用

真咩我唔敢飲得咁醉唔敢想像自己wingwing地個陣係咩樣

冇可能架啦
一定攬炒

依家根本愈挖愈深
送中 -> 警權過大 -> 警黑 -> 支那白色恐怖
到尾先發現 唔甩左中共 咩都冇得傾

YES
香港係食住美帝個勢去反共
我地爆, 支那爆
只係等緊邊個爆先
老共滅亡如果係因為777搞出黎既送中, 真係好笑

多得777
香港人唔洗溫水煮蛙
早日面對

電子煙真係好勁多

利申電子煙撚

最憎人食煙

最憎人搞Gay

只有一齊爆, 好難佢地爆我地冇事, 關係太密切

blocked user

最憎人迷洛夫雲

Ab打全場？

法賓奴出場機會十分細

有無手足答到我

無基達 bino無得出由佢啦

最憎比清亂咁燈

可以買hospitality ticket

而家只可以望歐美唔好再玩綏靖

價錢如何？我想要愈平愈好

一定貴 但安全過黃牛
呢個時間應該無野平過hospitality

姐係上stubhub買唔好？
不過果d都最少成2千幾

黃牛有一定機會入唔到場

點睇今晚大戰？

買對面先常識吧

所以咪話唔派膠已經算好

上一年後防打得好都冇諗過今年派咁多膠

希望阿祖生性

我都係因為香港食唔到iqos我先戒

歐洲綏靖過一次 養左個德國納粹
依加又綏靖

早啲戒啦
傷身啊巴打

守中同中堅生性好過

歐洲就算啦做唔到咩野架啦, 只有美國帶頭

又拉左幾個

美帝帶頭就全球反共
希望得啦

班狗為拉而拉，其實好多都告唔入

係, 拉你返去打
勁仆街
所以人地外國麻包袋真係有用
希望香港都見到

告唔入但拉番黎虐待都死

走咗，工業區真係無得玩，我都啱啱走

又有義士被射眼

而家班狗玩老屈都唔難

你岩岩訓醒

今日set個局係送羊入虎口，送頭格

高調拉，低調放係警隊一貫方針

早排拉炸彈個單最撚憨鳩

其實見到港共不斷轉做法
一係試下有無效
一係就根本點做都無效

我舊同事

希望今晚見到沙短

今次都幾麻煩
冇左狗鐵都散切

仲有D一家大細想走都唔知點走

總之狗鐵好波啦
要記住，遲啲會要佢還

一定要啦

清算名單
他日光復後就要清算

好似係所謂嘅燃燒彈姐，不過真係估佢唔到，四眼肥柒毒撚一個，原來咁勇

人不可貌相
大把肥矮柒企前排

仲好講，頭先一跑俾個肥仔撞埋嚟連帽都跌埋

德福狗仔比啲呀叔落樓圍屌

咪住先，你舊同事係狗仔定比人拉個啲

比人拉嗰個

佢都唔係為左告你 係為左入到警署打你

拉得就有死既覺悟

有時太攰真係只敢入利post 傾

小心gay佬

This post so warm so gay

1001 黑警死全族代代做甲由

我願意用垃圾利今晚輸波換中共港共黑警收皮

黑警死全族代代做甲由曱甴

作為一個利迷
今年對成績冇乜希望
對香港冇希望
對自己感情冇希望
又唔想比朋友問長問短
唯有入嚟發洩下

有個係咁起我面前鬧我地啲人係曱甴嘅女朋友
真係好辛苦 看不見將來
但又唔捨得放棄

中出即飛啦

咁都忍得落

仲邊有機會中出...
鬧交

即飛啦價值觀相差太遠

傻豬，個48個鐘慘過死

好彩ching未結婚

Ching小心

長痛不如短痛呀ching
有個令自己唔開心既女慘過無女呀

散啦，差婆無個好